Ultra boost 咩色好睇?_?

Ultra boost 咩色好睇
個人唔鐘意triple black

Uncaged 定 original 好睇啲